係香港見到鬼佬拖住件亞裔女，有冇d衝上前中佢地既感覺

頭先見到件鬼佬柒下柒下，170左右
拖住件幾大波幾靚，好似係大陸女人物體
屌佢老母

打柒個大陸雞

你有錢都得架

通常鬼佬拖嗰啲都麻麻

樓主你係咪有暴力傾向架，好地地要郁人

亞裔女其實係襯鬼佬多d

用你個名答返你

寧願去倒貼洋膠
都唔會同細撚自卑毒撚一齊啦

鬼妹又係襯鬼佬多啲

無，反正多數鬼佬拖嘅asians都唔啱我地口味，望到都唔開胃
同埋人地拍拖關我撚事咩

foreigner個gene好啲
唔通我地有better choices
都要揀你地啲垃圾港男咩

南亞人好多都是好人，我識得幾個，真是夠勤力。

無，但有個好熟既女性朋友食洋腸後，我同佢絕交

你夠膽做先算啦
廢柴港男

圖都冇張

以洲黎分既話都幾難唔top 10

我有衝上前中出佢地既衝動！

關你撚事咩 人地唔比鬼佬屌唔通比你屌咩

你見到太陽從東邊升起會唔會想中個太陽？

中出佢地

樓豬第一日上連燈開PO?

有時見到鬼佬食D 八婆臭西就好感謝佢哋

樓主你重有10秒時間......